
/* No comment provided by engineer. */
"\n         total %@ (%@)" = "\n總額 %1$@ (%2$@)";

/* No comment provided by engineer. */
"\n(local requested amount: %@)" = "\n(本地請求金額: %@)";

/* No comment provided by engineer. */
"\n\n     amount %@ (%@)" = "\n\n金額 %1$@ (%2$@)";

/* No comment provided by engineer. */
"\nADDRESS ALREADY USED\nDash addresses are intended for single use only\n\nre-use reduces privacy for both you and the recipient and can result in loss if the recipient doesn't directly control the address" = "\nADDRESS ALREADY USED\nCMN 地址僅供一次性使用\n\n重複使用會降低您和收件人的隱私，如果收件人無法直接控制地址，則可能導致資產丟失";

/* No comment provided by engineer. */
"\nnetwork fee +%@ (%@)" = "\n網絡費用 +%1$@ (%2$@)";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you would like to reclaim this masternode?" = "是否確實要回收此主節點?";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you would like to register a masternode at %@:%d?" = "是否確實要在 %1$@:%2$d 註冊主節點？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you would like to register the username %@ and spend %@ on credits?" = "您確定要註冊用戶名 %1$@ 並在信用卡上花費 %2$@ 嗎？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you would like to reset this user?" = "是否確實要重置此用戶?";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you would like to topup %@ and spend %@ on credits?" = "您確定要加滿 %1$@ 並在信用卡上花費 %2$@ 嗎?";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you would like to update this masternode to %@:%d?" = "是否確實要將此主節點更新為 %1$@:%2$d?";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you would like to update this masternode to pay to %@?" = "是否確實要將此主節點更新為支付給 %@?";

/* No comment provided by engineer. */
"Bad password, try again" = "密碼錯誤, 請重試";

/* No comment provided by engineer. */
"Bad payment request" = "錯誤的付款請求";

/* No comment provided by engineer. */
"Bad payment request URL" = "錯誤付款請求 URL";

/* No comment provided by engineer. */
"Bad payment URL" = "錯誤的付款 URL";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirm" = "確認";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirm PIN" = "確認 PIN";

/* No comment provided by engineer. */
"Connect timeout" = "連接超時";

/* No comment provided by engineer. */
"Couldn't make payment" = "無法付款";

/* No comment provided by engineer. */
"Dash payments can't be less than %@" = "CMN付款不能小於 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Dash transaction not signed" = "CMN 交易未簽名";

/* No comment provided by engineer. */
"Dash transaction outputs can't be less than %@" = "CMN 交易輸出不能小於 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Devnet" = "Devnet";

/* No comment provided by engineer. */
"Double spend" = "雙重花費";

/* The server is not working */
"Down" = "關閉";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter old PIN" = "輸入舊PIN";

/* No comment provided by engineer. */
"Error from payment request server %@" = "付款請求服務器 %@ 出錯";

/* No comment provided by engineer. */
"Error signing transaction" = "簽名交易時出錯";

/* No comment provided by engineer. */
"Ignore" = "忽略";

/* No comment provided by engineer. */
"Insufficient funds" = "資金不足";

/* No comment provided by engineer. */
"Insufficient funds for Dash network fee" = "CMN網絡上的資金不足";

/* No comment provided by engineer. */
"Internal Error" = "網絡錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid DAPI Response" = "無效的 DAPI 回應";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid Params" = "無效參數";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid Request" = "無效請求";

/* No comment provided by engineer. */
"Mainnet" = "主網絡";

/* No comment provided by engineer. */
"Method Not Found" = "未找到方法";

/* No comment provided by engineer. */
"Missing certificate" = "缺少證書";

/* No comment provided by engineer. */
"No attempts remaining" = "沒有剩餘的嘗試次數";

/* No comment provided by engineer. */
"No peers found" = "未找到節點";

/* No comment provided by engineer. */
"Not a valid private key" = "無效的私鑰";

/* No comment provided by engineer. */
"Not connected to the Dash network" = "未連接到 CMN 網絡";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "確定";

/* No comment provided by engineer. */
"Parse Error" = "解析錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Passcode" = "密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Password" = "密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Password protected key" = "密碼保護密鑰";

/* No comment provided by engineer. */
"Payee identity isn't certified" = "收款人身份未經認證";

/* No comment provided by engineer. */
"PIN for %@" = "PIN for %@";

/* Please authenticate to create your Testnet wallet */
"Please authenticate to create your %@ wallet" = "請驗證以創建您的 %@ 錢包";

/* No comment provided by engineer. */
"Recovery phrase" = "恢復密語";

/* No comment provided by engineer. */
"Reduce payment amount by\n%@ (%@)?" = "減少付款金額\n%1$@ (%2$@)?";

/* No comment provided by engineer. */
"Request expired" = "請求已過期";

/* No comment provided by engineer. */
"Requested network \"%@\" not currently in use" = "請求的網絡 \"%@\” 當前未使用";

/* No comment provided by engineer. */
"Rescan" = "重新掃描";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset" = "重置";

/* No comment provided by engineer. */
"Server Error" = "服務器錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Set PIN" = "設置PIN";

/* No comment provided by engineer. */
"Testnet" = "測試網絡";

/* No comment provided by engineer. */
"This payment address is already in your wallet" = "該付款地址已經在您的錢包中";

/* No comment provided by engineer. */
"This private key is already in your wallet" = "該私鑰已經在您的錢包中";

/* No comment provided by engineer. */
"This private key is empty" = "私鑰為空";

/* No comment provided by engineer. */
"Transaction canceled, network timeout" = "交易取消，網絡超時";

/* No comment provided by engineer. */
"Transaction fees would cost more than the funds available on this private key (due to tiny \"dust\" deposits)" = "交易費用將超過此私鑰上可用的資金（由於小額“塵埃沉積”存款）";

/* No comment provided by engineer. */
"Transaction rejected" = "交易被拒絕";

/* No comment provided by engineer. */
"Try again in %@" = "再次嘗試 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Unexpected response from %@" = "意外響應來自 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown address" = "未知的地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Error" = "未知錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown JSON-RPC Response" = "未知的JSON-RPC響應";

/* No comment provided by engineer. */
"Unrecognized address" = "無法識別的地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Unsupported signature type" = "不支持的簽名類型";

/* No comment provided by engineer. */
"Untrusted certificate" = "不可信證書";

/* The server is up and running */
"Up" = "在線";

/* Updating Price */
"Updating Price" = "正在更新價格";

/* No comment provided by engineer. */
"Wallet disabled" = "錢包被禁用";

/* No comment provided by engineer. */
"WARNING" = "警告";

/* No comment provided by engineer. */
"Wipe" = "清空";

/* No comment provided by engineer. */
"Your wallet may be out of sync.\nThis can often be fixed by rescanning the blockchain." = "你的錢包可能不同步。\n這通常可以通過重新掃描區塊鏈來修復。";
